"Nu, kom, vertel me er alles over," zei hij, met zijn arm rond de huilende jongen taille, en maakt hem nog staan dichter naast hem.
"Was ze zo'n mooi meisje?"
Een ander stuk van de om zich heen grijpende lid.
"Ja, meneer."
"En je zag haar benen, dijen, mollige weinig bodem, rosy steenbolk weinig _slit_"-(_stuk_-_stuk_-_stuk_)-"vochtig met het dauwpunt van opwinding en liefdesspelletjes eh?"
